[民建聯統戰方式進軍世界]騰訊收購美國遊戲公司EA或Rockstar旨在收買後生白人

美國班後生好似顛左反侵其實係因為電腦遊戲平台EPIC瘋狂送遊戲

EPIC表面係美資公司,實際接近一半股份係中資
個個星期送電腦遊戲呢招係抄港英時外國人去香港傳教會分食物比平民

中國好捨得比資源得做惠民措施[只限外國人]
大把鬼佬教授屌過中國女學生就變中國老朋友
香港藍絲通常係經常去中國叫雞跟手沉船結婚排公屋

tiktok病毒

班美國後生當抖陰係寶

社會主義實現了

未來後生仔都有cyberpunk既自由

GTA反Trump

香港都有好多人用EPIC

其實係好大件事，等我整理吓資料再來post